[推到永遠］旺角通菜街1號 威達大廈地下1e,f,h鋪 業主逆市加租迫走黃店 下一手自動當係藍店杯葛

旺角通菜街1號威達商業大厦地下1E,F& H號舖

街坊cafe現時位置

旺角一黃店難抵加租，將於下月結業

‘業主九成係個仆街嚟
ig個到仲寫住“逆市加租雙位數”
唔記得cap埋

知道今次就算點盡力食都敵唔過仆街業主，
不過係有感而發，想提醒大家要繼續努力幫襯黃店，尤其係呢啲環境之下

舖位地址：
旺角通菜街1號威達商業大厦地下1E,F& H號舖’

話時話
有冇人知業主仲有冇其他店鋪、生意？
順便杯埋

係時候擴展到地鋪 業主

杯撚到佢無人租, 等業主拎住個吉位食屎啦屌佢老母, 欺人太甚

依家可以去支持吓
之後就杯佢老味

個業主肯定係藍到黑
加租只係搵籍口迫走黃店啫

而家咁既市仲逼走租客真心on9

Ok

請和你pay
bookmark 咗佢。
永世不幫襯，必要時可能乾燥起火

P pushl

有冇有心人整合下？？？
要紅藍舖位翻唔到身
仆街業主

放假就去支持

加租業主死全家

推

Mark低

OK

要加入永久狙擊list

推
喺個個舖位開一律當藍店